有冇人覺得KFC要出葡撻餐

六件葡撻加盒雞粒加嘢飲
KFC葡撻真係冇得頂

雞粒好食咩

一定日日食食到死

18件至少啦

點jack撻

出個十二寸巨型葡撻

24件葡撻餐

狂隊8件kfc撻加埋16件M記脆弱雞翼配2017年青島，簡直是人生一大亨受

講開 kfc真係得葡撻超班 其他都中下水平

真係好撚正
希望出葡撻放題

安德魯d葡撻正d

KFC 葡撻好垃圾，識食一定只食安德魯

葡撻桶餐

你可以淨叫葡撻咪得囉

應該好似以前Bread papa's 咁
係MTR賣泡芙
不過就剩係賣葡撻, 各種口味

咁就賺到發發

咁食法，食多幾餐上埋天堂

系😜😝😜
諗起都想食好西😍😍😍

有冇巴絲食過朱古力味嗰隻
想食但冇機會

加埋鬆餅

原來kfc最好食嘅唔係雞

入去做食到你唔食啦

入去做任你食

葡撻餐唔配薯格點得

正呀

系你老母咩on9西

點解個個都覺得葡撻好食 好甜
利申:做過

今日先食完
個朱古力味濃過老麥個古力批三千倍
好想食到糖尿為止

葡撻 燒雞 脆弱雞翼 譚仔豬耳餐

認真有諗過為咗食雞入去做part-time

發表意見都要俾你屌😒😒😒

唔好鬧交
大家入嚟都係想食葡撻

真心鍾意既一定會散叫囉

未食過豬耳, 好正架咩

真係好撚好食 每次都想食夠3個
同澳門d葡撻一比 發覺澳門葡撻都係不外如是

有冇巴絲路過真係會入去買返兩個嚟食
利申 我會

以前無限葡撻coupon

但次次經過都排長龍

收皮啦垃圾會員

有冇聖誕萄撻放題

垃圾管理層 汁個餐都十幾分鐘

雞粒點茄汁食好撚正

Kfc葡撻 不過覺得芝趣雞嘅葡撻唔差得過KFC葡撻 仲要平$1.5

君蘭葡撻都正

普通忌廉加奶整 冇特別

心臟病

以前有隻葡撻入面仲有黑糖麻糬 好食到痴線

萄撻+家鄉雞脾+蜜汁雞翼+薯塊